發現身邊所有異性朋友都有一個共通點

就係唔會鍾意我